---
title: Make the World a Better Place! - KDE End of Year 2016 Fundraising
images:
- name: Discover
  url: /fundraisers/yearend2016/discover.jpg
- name: Okular
  url: /fundraisers/yearend2016/okular.jpg
- name: Konqueror
  url: /fundraisers/yearend2016/konqueror.jpg
- name: KDevelop
  url: /fundraisers/yearend2016/kdevelop.jpg
- name: Dolphin
  url: /fundraisers/yearend2016/dolphin.jpg
---

<p class='current-amount' style='font-size:xx-large' align='center'>€&#8202;17&#8201;739 erhållet</p>
KDE:s insamlingskampanj vid årsslutet 2016 är avslutad. Tack till alla som har stött oss via insamlingskampanjen. Gå till <a href='https://www.kde.org/community/donations/index.php'>KDE:s bidragssida</a> om du vill ge oss ytterligare stöd.

När vi närmar oss årets slut börjar gåvosäsongen. Vad skulle passa bättre inför helgerna än att ge något till hela världen?

Här är ett unikt sätt att skänka något tillbaka till KDE, för att göra det möjligt för oss fortsätta ge fri programvara åt mänskligheten.

KDE har åtagit sig att förbättra teknologi och programvara för att göra världen till en bättre plats. Vi skapar fri programvara med enastående kvalitet som alla är fria att använda eller ändra utan någon kostnad eller restriktion.

{{< screenshots name="images" >}}

<p>
Vi vill föra lösningarna vi erbjuder till nästa nivå. Genom att delta i den här insamlingskampanjen, tar du del av förbättringar vi lägger till i våra produkter, exempelvis utbildningsprogramvara så att barn kan få bättre verktyg för skolarbete, våra produktivitetsprogram så att du får de bästa verktygen för din arbetsplats, och vårt skrivbord så att vi alla kan få en rolig och produktiv upplevelse när vi arbetar med våra datorer.</p>

<p><b><em>
Att ge ett bidrag till KDE är inte bara för dig, det är för hela världen.</em></b></p>

<p>
Som ett sätt att säga tack, skickar vi ett kort med KDE-tema till vilken angiven adress som helst, skapade av vårt konstnärskollektiv, till en address som du väljer. Du får ett extra kort för varje ytterligare bidrag av <em id='extracard'>€&#8202;10</em>. Skaffa kort till dig själv, din familj och dina vänner för att visa dem att du bryr dig om frihet. Det är ett perfekt sätt att sprida helgstämningen och de ett bidrag till ditt favoritprojekt på samma gång.</p>

<p>
<a href="/fundraisers/yearend2016/postcard01.png"><img height="200" src="postcard01_small.jpg" alt="Postcard Design #1" /></a>
<a href="/fundraisers/yearend2016/postcard02.png"><img width="200" src="postcard02_small.jpg" alt="Postcard Design #2" /></a>
<br />
<a href="/fundraisers/yearend2016/postcard03.png"><img height="200" src="postcard03_small.jpg" alt="Postcard Design #3" /></a>
<a href="/fundraisers/yearend2016/postcard04.png"><img width="200" src="postcard04_small.jpg" alt="Postcard Design #4" /></a>
</p>

<p>
Dessutom skulle vi vilja ge ett särskilt tack till de som har bidragit mest. Vi ger bort nio <b>unika</b> konsttryck med A4-storlek. Vid vår senaste konferens, QtCon, bad vi 46 framstående nuvarande och tidigare KDE-medarbetare (inklusive huvudutvecklare av Plasma, KDE-utbildning och Qt, styrelseledamöter, formgivare, samfundsorganisatörer, översättare, med flera) att signera konstverk skapad för KDE:s 20:e födelsedag. Detta är en engångschans att få ett snyggt och unikt KDE-tryck att hänga på vägen.</p>

<p>
<img height="117" src="/fundraisers/yearend2016/art1.jpg" alt="Art Sample #1" /></a>
<img width="208" src="/fundraisers/yearend2016/art2.jpg" alt="Art Sample #2" /></a>
</p>

<p>
De nio högsta bidragsgivarna beräknas med summering enligt PayPal-adress. Försäkra dig om att du använder samma konto om du ger flera bidrag.</p>

<p>
Kampanjen slutar den 31:e december, 2016, klockan 23:59 UTC.</p>

<h3>Vad ditt bidrag används till</h3>
<p>
Förra året spenderade KDE omkring €&#8202;50&thinsp;000 på resor och logi för mer än 100 bidragsgivare för diverse sprinter under hela året.</p>

<p>
<a href='https://community.kde.org/Sprints'>Sprinter</a> är personliga möten, som är mycket viktiga för gruppen av hårt arbetande frivilliga i hela värden för att koncentrera sina ansträngningar och diskutera projektets tekniska aspekter. Den mängd resultat som vi får från sprinter är verkligt värdefulla för alla användare av programvaran.</p>

<p>
Återstående medel spenderas på vår infrastruktur: Vi har en stor samling servrar som är värdar för webbplatser, kod, kontinuerlig integrering, och mycket annat. Den fullständiga fördelningen framgår av våra <a href='http://ev.kde.org/reports/'>kvartalsrapporter</a>.</p>

<h4>Anmärkningar:</h4>
<ul>
    <li>Vi kommer att använda din e-postadress hos PayPal för att kontakta dig och fråga efter adresserna dit vykorten ska skickas.</li>
    <li>Du kommer att kunna välja mellan den generella tacktexten eller en egen text på kortet.</li>
    <li>Den första leveransen av kort kommer att ske 8:e december, och därefter sker en leverans varje vecka till insamlingskampanjen är slut.</li>
    <li>Om det blir oavgjort på den sista platsen för de nio högsta bidragsgivarna, låter vi random.org välja vinnaren bland de oavgjorda bidragsgivarna.</li>
</ul>

<p>
Om du föredrar att använda en internationell banköverföring, <a href='/community/donations/others.php#moneytransfer'>se denna sida</a>.<br />
Skicka <a href='mailto:kde-ev-campaign@kde.org'>e-post</a> till oss så att vi kan lägga till dig manuellt i listan med bidragsgivaren.</p>

<h3><a name="topdonorlist"></a>De nio högsta bidragsgivarna</h3>
<table border='1' width='100%'><tr><th width='20'></th><th width='180'>Totalbelopp</th><th style='text-align:left'>Bidragsgivarens namn</th></tr><tr><td align='center'>1</td><td align='center'>&euro;&nbsp;4,000.00</td><td>Dimitri Nüscheler</td></tr><tr><td align='center'>2</td><td align='center'>&euro;&nbsp;1,000.00</td><td>Darin Miller</td></tr><tr><td align='center'>3</td><td align='center'>&euro;&nbsp;500.00</td><td>Oliver Sennhauser</td></tr><tr><td align='center'>4</td><td align='center'>&euro;&nbsp;257.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'>5</td><td align='center'>&euro;&nbsp;256.00</td><td>Fabian Roth</td></tr><tr><td align='center'>6</td><td align='center'>&euro;&nbsp;250.00</td><td>Andreas Lauser</td></tr><tr><td align='center'>7</td><td align='center'>&euro;&nbsp;222.22</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'>8</td><td align='center'>&euro;&nbsp;200.00</td><td>Wade Olson</td></tr><tr><td align='center'>8</td><td align='center'>&euro;&nbsp;200.00</td><td>Laurent Pinchart</td></tr></table><br/>
<h3><a name="donorlist"></a>Lista över bidrag</h3>
<table border='1' width='100%'><tr><th width='20'></th><th width='180'>Datum</th><th width='80'>Belopp</th><th style='text-align:left'>Bidragsgivarens namn</th></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>31st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Paul Vixie</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>31st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;50.00</td><td>Brad Durbin</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>31st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>31st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td>Cord Horeis</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>31st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;15.00</td><td>Alexander Gurenko</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>31st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;50.00</td><td>Victor Bouvier-Deleau</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>31st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Mauro Bellaspica</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>31st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;5.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>31st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>31st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;47.51</td><td>Michael Bennett</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>31st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;5.00</td><td>Josep Febrer Salord</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>31st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>31st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td>Daniel Callejas Sevilla</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>31st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td>Rodolfo Baeza</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>31st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;50.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>31st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>31st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>31st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;80.00</td><td>Nicholas Sanders</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>31st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>31st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;60.00</td><td>Jim Arvan</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>31st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Mikko Auvinen</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>31st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Ivan Pessotto</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>31st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Lorenzo Bettini</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;0.30</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;50.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;3.00</td><td>CESAR DAVID VELAZQUEZ ROSAS</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;100.00</td><td>Xavier Vello</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;50.00</td><td>Dominic Tubach</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Joan Maspons</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td>Valentin Rothberg</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;50.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Javier Itoiz Lizarraga</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;5.00</td><td>Armandos Stylianakis</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Lamarque Souza</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;15.00</td><td>Francisco Fernandes Jr</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;250.00</td><td>Andreas Lauser</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;200.00</td><td>Wade Olson</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;100.00</td><td>Marcin Biernat</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td>Maik Haack</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>28th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>28th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;147.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>28th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;3,000.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>28th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>28th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Quentin Gallissot</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>28th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;50.00</td><td>Michal Klaus</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>28th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td>Quentin Denis</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>28th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;7.00</td><td>Mehrad Mahmoudian</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>28th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;30.00</td><td>Raphael Kubo Da Costa</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>28th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;50.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>28th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;100.00</td><td>Tobias Fischbach</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>28th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Gamaliel Lamboy</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>27th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;5.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>27th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;25.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>27th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;5.00</td><td>Carles Oriol</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>27th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td>Dean Jagels</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>27th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>27th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;50.00</td><td>Peer Frank</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>26th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td>Christof Groschke</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>26th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;50.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>25th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;1,000.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>25th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;15.00</td><td>tristan villers</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>25th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;15.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>25th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;50.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>25th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td>Ju Ping Chan</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>24th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>24th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;1.00</td><td>Le site de Serge Muscat</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>23rd December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;100.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>23rd December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;200.00</td><td>Laurent Pinchart</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>23rd December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;5.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>22nd December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Roger Larsson</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>22nd December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;80.00</td><td>Till Seifert</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>22nd December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Bernd Lachner</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>22nd December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>22nd December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;1.00</td><td>Le site de Serge Muscat</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>22nd December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Matthias Springstein</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>22nd December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;35.00</td><td>Peter Nordin</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>22nd December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;30.00</td><td>Jean-Baptiste Mardelle</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>22nd December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Coorey Michael</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>21st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;222.22</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>21st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;50.00</td><td>Joan S Ardid Ramirez</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>21st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;15.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>21st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Victor Romero Blanco</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>21st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;25.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>21st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;70.00</td><td>Markus Valtin</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>21st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;150.00</td><td>Lawrence Technology Services</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>20th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;50.00</td><td>Michal Hlavac</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>20th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;50.00</td><td>Thomas Mattke</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>20th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>20th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Harold Asmis</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>20th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Steven Shupe</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>20th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;32.00</td><td>Martin Bednar</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>20th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;50.00</td><td>Thomas Schyschka</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>20th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>20th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;30.00</td><td>Wolfgang Mader</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>20th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>20th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>20th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;5.00</td><td>David Martinz</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>19th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;30.00</td><td>Luca Weiss</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>19th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;100.00</td><td>Julio Foulquie</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>19th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Gregor Walter</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>19th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>18th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Xuetian Weng</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>18th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;50.00</td><td>Joachim Burchgart</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>18th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;100.00</td><td>Frank Hemmerling</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>18th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;100.00</td><td>Dr. Winfried Hofmann</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>18th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Michele Tessaro</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>18th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>17th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>16th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td>Alonso Morilla Meneses</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>16th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Florian Wiesweg</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>16th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>15th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>15th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;25.00</td><td>Sander Knopper</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>15th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;27.00</td><td>Maria Bonilla-Torres</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>14th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>14th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;35.00</td><td>Marco Manngatter</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>14th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Kamil Foltin</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>14th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;100.00</td><td>Martin Zahnd</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>14th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;4.00</td><td>Jacques-Michel Dieudonne</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>13th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;6.66</td><td>Dominik Waurenschk</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>13th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;1.00</td><td>Le site de Serge Muscat</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>13th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td>Mikel Rubio Crespo</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>13th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;31.00</td><td>Daniele Scasciafratte</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>13th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td>Patrick Csikos</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>13th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;5.00</td><td>Silviu Marin-Caea</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>13th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;25.00</td><td>Sergey Shulgan</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>13th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;5.00</td><td>Zixing Liu</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>13th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>12th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>12th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>12th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td>Jahn Kohlhas</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>12th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td>Alexandre Amorim</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>12th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Tengxin Li</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>11th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>11th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>11th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;128.00</td><td>Martin Pule</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>11th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;2.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>11th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>soenke jensen</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>11th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Yuen Hoe Lim</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>11th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>11th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;50.00</td><td>Ludwig Boom</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>11th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;100.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>11th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;0.85</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>10th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Jaroslav Reznik</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>10th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;50.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>10th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;35.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>10th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>10th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;120.00</td><td>Philipp Slusallek</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>10th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Francesco Montesano</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>10th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;256.00</td><td>Fabian Roth</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>10th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>9th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>9th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>9th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>9th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;50.00</td><td>ARNAUD LHOTELLERIE</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>9th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>9th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;30.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>9th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;5.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>9th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Piotr Belniak</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>8th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Norbert Fugmann</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>8th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;35.00</td><td>Christian Schlasza</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>8th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;30.00</td><td>John Cooper</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>8th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td>Aracele Lima Torres</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>8th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;35.00</td><td>Dawid Wolnik</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>8th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>8th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>7th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>7th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Emanuele Peviani</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>7th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td>Luca Borsato</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>7th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Carl Mannino</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>6th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Martin Peres</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>6th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;50.00</td><td>Jairo Alonso Benitez Cardona</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>6th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;5.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>6th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;15.00</td><td>Birgit Matthiessen</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>6th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>6th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td>marc serra fontfreda</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>5th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;50.00</td><td>Henning Kurre</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>5th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;50.00</td><td>Olivier Churlaud</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>5th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;1.00</td><td>Le site de Serge Muscat</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>5th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;25.00</td><td>Michael Kirsten</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>5th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;3.00</td><td>Ericksystem</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>5th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Dominic Lyons</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>4th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;50.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>4th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Jose Antonio Apio Lopez</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>4th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>4th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Emanuel Wegh</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>4th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;125.00</td><td>Helftone Ltd</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>4th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;25.00</td><td>Mary Tomich</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>4th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Carl-Christian Gallon</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>4th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Jakub Benda</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>4th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td>Hagen Juds</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>4th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;30.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>3rd December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;35.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>3rd December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Saad Saad</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>3rd December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>3rd December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;30.00</td><td>Pablo Amen</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>3rd December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;50.00</td><td>Marko Lehmann</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>3rd December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;50.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>3rd December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>3rd December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Edouard Duliege</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>3rd December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>3rd December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;5.00</td><td>Alfredo Marco Moreno</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>3rd December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td>Jose Alberto Jaehoo</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>2nd December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td>Ruben Rojas Camargo</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>2nd December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>2nd December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Thomas Kleindienst</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>2nd December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;50.00</td><td>Helio Castro</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>2nd December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>2nd December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Xavier Corredor Llano</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>2nd December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;42.00</td><td>Tim Van den Langenbergh</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>2nd December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;60.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>1st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;30.00</td><td>Jorge de la Cruz</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>1st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>1st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Philippe Pfeiffer</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>1st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;30.00</td><td>Kai Bojens</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>1st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>1st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Wiktor Sztwiertnia</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>1st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Dan Jensen</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>1st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;5.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>1st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;50.00</td><td>Alexander Schmiechen</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>1st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>1st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>1st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Jimmy Richards</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;60.00</td><td>Johannes Hauck</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;110.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Sylvain Leterreur</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;50.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;50.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;25.00</td><td>Adolf J Winterer</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;100.00</td><td>Michael Carney</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;5.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;25.00</td><td>Stefan Losch</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;30.00</td><td>Stefan Huber</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Eduardo Medina</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;19.00</td><td>Pedro Rosado</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;150.01</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;5.00</td><td>Alexander Vargas Pierola</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;500.00</td><td>Oliver Sennhauser</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td>Rene Fertig</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;50.00</td><td>Rudolf Steiner</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Amaury Pupo</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;30.00</td><td>Gerd Stolz</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Kristian Feijoo Oar-Arteta</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;30.00</td><td>Catalina Oyaneder Hurtado</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Thomas Gufler</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Xavier Codina</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Raul Moreno Sola</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;5.00</td><td>Erick I Jimenez Alvarado</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;30.00</td><td>Torben Pasucha</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td>Jose Luis Dominguez Bonet</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Samwise Hansen</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;100.00</td><td>Dirk</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td>Michael Grasegger</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Robert Menetray Caballero</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Andre Homberg</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Samuel Kron</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;35.00</td><td>Hugo Ideler</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;1.37</td><td>Frank Quotschalla</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;30.00</td><td>Gunther Strube</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;15.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;1.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Karl Ove Hufthammer</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;1.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Stefan Janoschek</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Godber Kraas</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;0.01</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;30.00</td><td>Dominik Mautz</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Heiko Issleib</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Samir Derzic</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;150.00</td><td>David de Cos Elices</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Thomas Bauer</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;5.00</td><td>Patrick Fischer</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;30.00</td><td>Bernd Hansen</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td>Torsten Martiny-Huenger</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Carlos Sousa</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td>Thomas Wegner</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Christian Gmeiner</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td>Thomas Pallmann</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;30.00</td><td>Yavorsky Alexandr</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td>Dustin Pyszka</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td>Christoph Maciejewski</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;25.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Thomas Eimers</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;2.00</td><td>Marcos Schnalke</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Knut Hansen</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Michael Seifert</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;5.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Alessio Adamo</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Jan Grulich</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>28th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>28th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Gaston Martini</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>28th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Romuald POTEAU</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>28th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Thomas Brix Larsen</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>28th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;5.00</td><td>Roy Speake</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>28th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;100.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>28th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;5.00</td><td>Jakub Zakrzewski</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>28th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;30.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>27th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Josef Filzmaier</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>27th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>27th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Ibon Toribio Angulo</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>27th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>26th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;4.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>26th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td>Vicente Salvador Cubedo</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>26th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;15.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>25th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>25th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>25th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>25th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;4.00</td><td>Aram Grigoryan</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>25th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;5.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>25th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;30.00</td><td>Martin Aschenbrenner</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>24th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>24th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>24th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;50.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>24th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;1.00</td><td>Santhosh T R</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>24th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td>John-Ivar Eriksen</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>24th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>John Arhin</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>24th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td>Piotr Rogowski</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>24th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;100.00</td><td>Sung Jae Cho</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>23rd November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;25.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>23rd November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;60.00</td><td>Josep Ma Ferrer</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>23rd November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;52.00</td><td>Pedro Gomes</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>23rd November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Arturas Matusak</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>23rd November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td>stephen donovan</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>23rd November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Johann Jacobsohn</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>23rd November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;30.00</td><td>Dirk Ziegelmeier</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>23rd November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;100.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>23rd November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;5.00</td><td>Pedro Arthur Pinheiro Rosa Duarte</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>23rd November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;75.00</td><td>Mario Mahardhika</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>23rd November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td>Bernhard Friedreich</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>23rd November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Valerio De Angelis</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>23rd November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;50.00</td><td>Peter Leugner</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>23rd November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;100.00</td><td>Martin van Es</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>23rd November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;50.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>23rd November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Petri Salmela</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>23rd November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>23rd November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;5.00</td><td>Cristiano Rodrigues</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>23rd November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;50.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>22nd November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;50.00</td><td>Timothy Andrews</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>22nd November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;11.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>22nd November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;21.00</td><td>Radek Karaffa</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>22nd November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Robert Zimmerman</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>22nd November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;43.22</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>22nd November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;43.21</td><td>Sune Vuorela</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>22nd November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;1,000.00</td><td>Darin Miller</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>22nd November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;5.00</td><td>Aaron Honeycutt</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>22nd November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;29.00</td><td>Solerman Kaplon</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>22nd November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;8.00</td><td>R Bos</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>22nd November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Laurent Tromeur</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>22nd November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>22nd November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>22nd November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td><i>Anonymt bidrag</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>22nd November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;0.01</td><td>Albert Astals Cid</td></tr></table><br/>
